搶先報道拜登當選，不是否定川普，而是否定公義。

原神支那仔